★開始發現保持在ios 10.3.3好多app up完後有暗病

我

焗人上 11

d app唔up，又用唔到

屌，升咗ios11之後好撚慢，仆佢個街

有d app已經唔識得通知，應該關仲用緊ios10.3.3事

Lihkg App鄀成日彈，佢地話up上11就會正常

X2

仆街！
up完後部ipad air Mic完全收唔到聲音

2個Mic

有一個冇反應

用牙簽 督一下，瓜埋

究竟係之前已經壞or ios11問題？

聽電話好細聲

好彩仲係IOS 10

x2

點解你次次up完又屌
應該好似我咁個個patch都唔up

仲唔個用家問題

有無話通常咩情況會彈
睇返 Crash Log 又唔覺 iOS 10 彈得特別多

不停切換safari 、圖片app 、copy &paste

出post時入入下就會彈 or freeze

可能唔夠RAM（ipad air 1G RAM)

用放大鏡睇過，孔太細根本篤唔入，係佢mic d 零件屎

其他 App 會唔會有咁嘅問題

唔知

因為主要用Lihkg app

iPad Air Wi-Fi Microphone Replacement

Total 54 Steps

[url]

[/url]